hurry claim claim埋英撚個隊長黎做

竟然唔係雞曉

雞曉呢啲咁垃圾 出都唔知有無機會出啦 Kane做captain都好合理

點解唔係神軒